誰是一哥

鄧炳強

平常心

個topic係咪小雅哥開

係

利記贏一粒又係要做2弟